ps plus 急問

有冇巴打知道邊到買 ps plus 扺d？

Pish

Pish 我想買一年的

Pish 黃金有平d？

ps store lo

Ps plus 都要格價 屌你老味 d學生哥真係好撚煩

信用卡比錢
有優惠果時買最抵
不過我最近續都係無優惠果時
200蚊1年
除番開真係唔算貴